殮房遺體被挖雙眼 湖南醫院：家屬有主要監管責任

湖南寧鄉市人民醫院上周二（30日）發生遺體雙眼被挖走事件，警方翌日以涉嫌盜竊、侮辱屍體罪拘捕4名疑犯。事後涉事醫院流出將殮房服務外判傳聞，醫院上周五（2日）發聲明否認，更反指家屬有責任看護屍體。

院方指，殮房為開放管理，暫時還沒有查到醫務人員牽涉此案。院方又強調，家屬對屍體監管有主要責任，醫院只是協助而已。

寧鄉市委宣傳部表示，事件背後可能牽涉販賣器官組織，當地公安現正調查。

又贏

啲錢擺喺銀行，被銀行員工挪用，咁存戶都係一樣有責任喎。

銀行:存款被盜戶口持有人有監管責任

你個唸法同我一樣

大陸哩，隨時係家屬同意賣，跟手想食埋醫院

而家d人開始覺得人體器官既價值
其實視網膜好值錢, 拎出去黑市有價有市
更唔好講其他器官

以後受害者都唔可以提告，因為你地都有責任

Ching心水ching

比人強姦?因為你有閪囉